［爆音] 紅米 Note 4X 初音未來特別版

沒想到關於新機紅米 Note 4X 神秘代言人的秘密，小米自己都沒有保守多久。就在昨天放出「甩蔥歌」預熱以後，今天他們就公開了「紅米 Note 4X 初音未來限量套裝」的真容。從照片中可以看到，這款手機擁有幾乎和紅米 Note 4 一樣的設計，不過用上了標誌性的初音綠色，而且背蓋下方也寫有「初音未來」字樣和限量編號。除此之外，產品的包裝自然也換用了 Miku 的主題，盒內還有對應的行動電源和保護套。

有授權？

miku 被屌米強姦

賣到咁行 應該有啦 直頭小米支那官網擺homepage

屌你老味

咁樣係咪授權左

好撚柒傷心

禁左幾下頂唔順 close 左

呢個靚好多下話

屌米部機全冇artwork 可言，不過日本可能等10 周年出部日本制

屌米求其印個logo就當設計on999

有又點，唔會買

初音慘遭強姦